開心大發現

我老死illya=肥e=fat e=fate

係

fate-go

肥e 狗

肥到扁左!!!

正評

一陣臭味